十點鳩叫聽日美領見，唔入香港站德福去連儂牆貼908資訊

既然有巴打表示好多人未知聽日去美領，咁不如十點順便宣傳埋啦？
可以叫埋「有不反對通知書」，增加和理非去嘅意欲

至於想留力聽日、或者因為各種原因唔過香港站德福嘅各位，
既然你地冇乜嘢做，不如趁放工時間落街幫手等多啲人知道聽日美領請願？
除咗連儂牆貼908資訊，仲可以快閃各大屋苑大叫，將資訊傳開架，
但因為聚得太耐驚引狗，建議Hit and run或附近街坊各自做

大家分工合作，兄弟爬山，各自努力

P牌推唔到

908 美領